中共咁強大，無可能會滅。

你地以為美國好叻咩，中共一定無事！

係

蘇共，同東德當年都好強大